有VAR韓狗冇得再打矛波

All in 瑞典

VAR都可以打矛波

瑞屎

球證唔肯睇你咬佢食

你睇下琴日巴西就知